點解盤蔡瑩子咁樣衰都有人話係女神？

世界變了

連欣宜都有連登仔想埋單
響連登盤菜唔係女神真係天理不容

邊個咁識食

我 好想屌欣宜

一唱一和好好笑

佢夾band 果陣都幾正

關你撚事咩

唔畀人地鍾意依款女仔呀 ?

只要有心 人人都可以係女神

幾靚 有乜問題

鐘意依款女仔就要吹捧佢做女神？

AGGR

邊個話佢係女神

人地好撚鍾意 , 唔可以叫佢女神 ? 唔通你鍾意嗰啲款先可以叫女神 ?

我依加咪屌你依d人囉係唔撚係都叫人女神，同埋我唔主張鐘意人就叫人女神，似你依d毒撚咁易動情咩傻閪

你柒撚完未啫 ?

人地鍾意佢依款, 咪叫人女神囉

佢係人地女神 , 又唔係叫你認佢係女神 , 你理人地做乜撚啫

屌你知唔知咩叫影響人？你俾我聽到咪影響到我我咪開po屌人囉，你又理我做乜啫？我開po關你撚事咩，係咪咁？

咁佢都靚過好多女仔o既,水平以上囉

人地點影響到你？
因為你嘅女神無咁多人鍾意，令你覺得好自卑？